係呢個危急存亡之夏，我決定cow少一年阻爸

吾玩ocamp了🚬阻爸年年有，但真系冇乜心機